中國頂尖外交人才，盡力了...

中國特使上澳大利亞電視節目宣傳，屢次引起哄堂大笑，豪言中國犧牲自己拯救世界，指責西方媒體都是假新聞，並多次現場表演骨頭裏面挑雞蛋。中國頂尖外交人才，盡力了...

條光頭支那撚樣全程不斷獻醜

睇晒成條片，好正，俾澳洲人睇到中國係滿口謊言

睇曬，停唔到，了解到佢哋講大話只不過係轉移話題，口講好正義，為人民着想，難怪墙入面嘅人會相信佢哋果一套

起西方世界，用中共嗰套方式，即刻炒晒車

完全比外國人瞭解到中共本質就係用謊言穩定政權

人地當左係棟篤笑咁睇

其實只在官腔，不繼西遊磨時間根本就無正面回應。

我諗啲觀眾都唔知佢講緊乜鳩
三篤屁

世界根本唔了解中國嘅獨裁式民主
好委屈

信既人自然會信 藍絲好buy 佢地

支那狗捉支那狗完全係死賤種唔抵可憐
新疆我會同情一下

隻支那賤種係咁遊花園 睇到想訓

呢啲貨色叫頂尖外交人才
頂尖小丑就有佢成份

好撚醜

「讀」咁多年書就係為咗獻醜，中共咁落後野蠻係有原因

人地盡左力架啦
比著你做個外交都唔知點駁啦

同劉曉明比邊個無恥啲？

Working Democracy
笑撚死

呃傻9 就得，想呃西方諗多左

西方媒體全部都係假新聞 只有中共媒體講真話

點解要上去比人撚

笑撚死， 女仔提到李文亮被禁聲。主持人問光頭狗有冇禁聲 ，光頭狗話冇/ 即時迴避。 下一秒 主持人就問第二個人， 李文亮被禁聲係咪突顯中國政制問題。 一巴打落去

痴撚線
詭辯之最

我覺得呢條友好勁喎
比你係辨論比賽抽到支持中國
要9 up 到呢個level真係唔容易

最叻狡辯，問有定無嘅問題就答左其他

黃狗：你地又係到雞蛋裡面挑骨頭
主持：但你隻雞蛋入面都幾多骨頭

笑死

佢無得回應因為自己都被禁聲。希望條片多啲澳洲佬同西方國家大愛包容L睇到

啱架啦 出去出多d醜
個世界仲有好多未醒既豬
係時候摑醒班奶共狗

講真, 就算出醜又如何? 你估佢地真係唔知共產黨有幾仆街? 歐盟等西方國家只會為利益奶共, 理撚得你地中國入面嘅人有幾撚慘啫!

澳洲就澳洲, 大乜野利亞

點解咁似華記嘅？

利申：無認真睇

人唔笑狗都吠啦

以為禿頭黑警上左去

好撚尷尬

睇完d問題都知佢答唔到

支那人最on9係以為西方唔知共產政權本質係點樣極權專制 仲想靠所謂制度優勢去抗衡
西方國家從蘇聯東歐已經知共產黨咩料
所以支那人洗大錢搞國際文宣對抗西方民主制度係唔會有人信 只會係笑話

痴撚線既中國邏輯

我笑到仆街 個主持撚鳩佢

好撚好笑

笑４

呢班芝麻仁真正柒出全世界

要學到佢呢個功力都唔容易

我地睇覺得好撚好笑
但現實班支那人係睇到好high打晒飛機，覺得佢好有霸氣以一離敵百

同黑警一樣，不斷話新聞抹黑佢地，自我感覺良好就夠

老豆成日睇youtuber d 共產黨宣傳片，依加仲覺得係美國搞鬼，所以話老共識進步，識用西方工具滲透全世界

其實已經唔差。。。。。。可以點打，一對幾

我覺得佢地真心頂尖wo

正常人邊有可能自欺到呢種程度

中國存在唯一貢獻係提供笑話

屌你老味係到自話自說 成個on9仔咁

其實真係唔難你留意下呢d會直接上外國節目同人對答既中國官員
講野係經過訓練，而且一d都唔複雜
佢地個套係logic上係自成一個閉環

例如講到新疆，佢可以話係個老婆自己唔想去澳洲
你明知佢係被逼咁講，但你吹佢唔漲
你質疑佢佢就可以話講你又唔信你大撚晒啦

播片個到 真係呢…

駁唔到就話u are taking a piece out of a jigsaw

拎下拎下直程可以砌返成塊jigsaw出黎啦喎

得15k點閱
有無咁少啊 google

係，明顯係預備過
好快反應到，做晒功課先來

睇緊第一條已經9唔拾8 笑撚死 咩工作民主

佢上得去仲可以全身而退已經係勁

無被打到體無完膚

反而可以更加堅定到無知人民

遊花園。佢都比人問到口窒窒

我覺得佢地勁在可以冇壓力下自欺欺人

聽撚左啲咩

真係好撚核突

去到中間當住佢面播強制捉人片嗰到佢塊面燶到啲嘉賓都忍唔住笑

講得唔好番去抄家
點會冇壓力
J仔都震埋

光頭: 不要雞蛋裏面挑骨頭
江蛇: 要拉闊d個畫面

呢句根本屈機, 終極迴避技能

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

唔要面真係天下無敵

問佢咩問題都話係雞蛋裡挑骨頭
問題係你成隻雞蛋都係骨頭呢

同啊爽同華春瑩同一level

好似d老豆老母話虐待你係為你好果套

佢仲講到俾2分鐘佢背埋段嘢先啦大佬

笑死，但其實d故事好sad

唔想聽鳩up

只想知好笑程度，十分有幾分

7到唔敢睇系列

老共嘅文宣根本世界第一
對於嗰啲冇腦嘅人，只係崇拜權威，加埋民族主義
有咩辦法呢個世界就係咁多冇腦嘅人

官方原片

新你老母疆
係東突厥斯坦/回鶻
佢哋唔係蚑那一部份

你日日背稿背到連你自已都信
就會變成佢咁

Lm

預左俾人圍緊要prepare 定

但西方一直都好容忍共產黨
始終唔係搞到佢哋佢哋做咩要搞你
之前美國一直都係被中國好多機會，因為佢哋都想賺錢吖嘛，基本上中國如果唔係咁樣搞到世界佢哋都唔會理佢

D CM先好笑

指鹿為馬

嗰老婆好正，難怪想困住佢

個主持都幾勁，一針見血，問到條撚樣口啞啞

diu你好L尷尬
之那人

全球奶共,
變相要滅共就要陷球剷

柒出世界

睇到佢回應個度頂唔住...

大佬啊 點兜啊 佢自己都bullshit唔落 成日講d中國經濟好L勁 我地有13億人blah blah blah

push

隱瞞疫情個幾月,叫有效處理

留名當笑片睇

大家覺得佢係真心膠
定埋沒良心

真心膠
埋沒良心

最後30秒有彩蛋

我唔明點解到今日，世界依然忍受中國

算答得幾好

屌你好難睇落去
柒過關家姐

支那賤種：你們又是在雞蛋裡挑骨頭x N次
主持：是不是能挑的骨頭太多了？

Channel 紅架， 幫佢賺click rate做乜呀
原片呀樓主，pin plz

正
節目其他人講既 就係平時睇化左妝既中國
佢講既就係落左妝 叫支那

跟住條女話有人訪問過個老婆係想返去，佢即刻spin 去話外國好多fake news 抹黑中國，真係CLS

睇咗3分鐘開始鳩嗡支那有工作民主...

實際上無答過任何問題

Vote
沒有沒有沒有 通過

啲答案背得幾好 萬能key

澳洲都係假民主，實際好撚奶共，
今次個肺炎，澳洲好多大學為左大陸留學生個市場，減學費出埋機票錢

點解多數光頭都係On9閪⋯⋯

有啲似光頭驚長

我們知道他們在說謊。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。說慌。

樓下D留言好正

韓國魚級數
支那宜家係話比人聽
外國果套唔撚得
因為多fake new 同有外國勢力
間接同親英/民主國家開左戰
一個外交人員咁夠薑直指係美國
仲要從身體語言由
緊張不斷合手夾手
再提到美國就好撚開心咁

睇黎支那真係夠薑開開美國波

辯論到最後真相會大白，觀眾好清楚呢一點，簡直係公開處刑
係精嘅就唔好黎呢個節目

831

林奠：市民不了解逃犯條例

支那狗存在世上唯一作用就係獻醜

支那人係澳洲開棟篤笑

喺ABC講fake news，再問佢係咪批評ABC報fake news，條中共光頭狗立即講唔出。佢大大聲話條女唔想返去，點知節目播出第二日，佢老公就公開佢老婆表示好想返去，仲有埋紙條連日期。

好想睇第二集。

成日話中國人多管唔哂
管唔到咪比人獨立囉
好似一個麵包你食唔哂咪分出黎囉
你班仆街寧願食到嘔都唔分出黎
咁係邊個錯

笑撚死我 working democracy

垃撚垃奴隸國家

好好睇

屌你老母，全世界同我俾like，comment, share，唔撚該曬

冇錯 其實真係柒婆果套 佢地個腦有晒公式同對白 砌返出黎就可以遊到花園

原來金剛英文咁好

見到佢一副自信個樣，真係想笑出黎

Working Democracy

根本係爛仔黑社會政權，只不過以前有錢。而家開始仆街了

個維吾爾老婆好靚，希望返到去一家團聚喇

越多呢啲越好
我哋要化身做小粉紅推波助瀾，搞到好似軍國主義國家咁

出撚晒醜都可以吹奏

核突到 死撐俾人疾到口疾疾

對呢啲人只可以鬥爛仔狂窒佢啲論點9唔搭8

魔共邏輯
-有維族人犯罪, 所以維族人係恐怖份子
-有維族被中共逼害而反抗,所以維族人係恐怖份子
-有維族人唔鍾意共產黨, 維族人有極端恐怖思想

等同
-有個穿袈裟嘅人犯罪, 佛教係恐怖組織
-北京有殺人犯, 全北京人都係恐怖份子

好心啦。
鎖左國去，唔好柒出國際啦

其實啲主持都經已好客氣
好幾條問題繼續追落去，佢根本無可能兜到，佢哋都無問落去

藍絲仲會覺得光頭口才好好
駁到老外一棟都冇

原則上啱，但唔該唔好用香港人身份，要扮支那人，如果無把握扮得似，建議忍下手好過

正解
叫東突

支那外交，一個＂錢＂字

you dont know that, it doesnt mean it does not exist

藍絲就算 區選大敗都死撐嫁啦
最緊要外國多D人知 澳洲依家好奶共 改變下少少民意都好

條片明明係啲公安強行捉人走，個光頭佬話佢哋為咗疫症而自願犧牲

去到現場播片個到 真係笑到仆街

佢up緊乜春
自由發揮 完全冇事實根據
唔講以為中國係火星文明

同香港d藍絲logic一樣

中國嘅人材同1984嘅世界入面嘅人材一樣

好撚正

唔夠人講就spin去啲經濟數據
最撚好笑喺講人數
完全可以反映支那人嘅價值觀同思維

最好拍多幾集

有8

推

立法會我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

真係痴撚線國家
同受控係受到監控一樣

其實有無人覺得好撚恐怖

60分鐘時事嗰超低能王立強特務好睇啲

同香港班高官、黑警嘅對答一模一樣

真心覺得條友幾勁
可以將事實完全扭曲晒
比我一定做唔到

有無片

佢夠膽上鬼佬用英文示範咩叫中國式語言偽術

咁叫外交人員 唔亡國都似

Working democracy

你地西人太蠢，唔明我地中國的民主！比你多100年都無可能明白啦。

就奇

美國有人信

佢仲勁過荷蘭叻

厚黑學

佢嗰種淡定嘅表現，從容嘅態度，真係有大國嘅風範

因為國家唔想花時間喺意見不一嘅情況上

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

其實唔係咁難
你睇下宜家香港9官全部都9答
佢地唔使用理據
又唔理聽眾點諗
最難既就係要絕對無恥

人唔笑，xxx

睇曬成條片 真係得啖笑

最好笑係ABC自己就係西方媒體。仲有個four corner就係abc自己做嘅都話係假

發現問嘅嘢都冇辦法答心慌到直接聽都唔聽話假

邊有雞蛋呀，隻雞蛋咁多骨
真係好頂尖，係骨頭到揾雞蛋

柒到唔敢睇

佢地兩個真係幾似樣

講大話唔眨眼
就係指呢啲

香港人的質素也是全世界最好，不論是對外溝通、對國際的融合、對人的善意。「陳方安生在 BBC《Hard Talk》的對話，直程是精彩，沒一個中國人可以這樣回答問題。也找不到任何一個中國人，可以像何韻詩黃之鋒梁繼平那樣在美國國會說話，不是說中國人英文也說得不好，而是他們講不到像我們的人。你看中國駐英大使，他英文說得不錯的，但講到像屎一樣。一看就知道他胡言亂語，謊言，他整個 mentality 和觀念都是受權力主導的。我感覺 14 億中國人，找一個去美國國會講中國的立場，能不能講到這樣好？我敢說，一個都找不到。不是他們沒能力，而是整個政治框到他們沒了自由意志。你怎做中國人呢？我們怎做中國人呢？我們做返自己，做返個人就好了。」
---李怡

自己呃自己 其他唔知睇唔到 對自己不利既都係抹黑

條支那狗都算犀利
keep住講到咁多嘢完全冇得罪到中共

中國式無賴香港人都聽到厭
外國人唔燒到自己都唔會太理
但你而家搞到全世界染病累死人就唔係咁講啦

支那糞土內唔使對人民交代鍾意點就點,一出去就畀人撚到狗咁

求仁得仁
奶共呀拿
陷球剷啦

藍屍buy係因為有狗餅食
試吓冇利益比佢哋吖嗱，一定唔會採你

pish

華記正撚樣

現場有個女人一路聽一路點頭

人無恥便無敵

聽到以為自己唔識英文

光頭佬駁唔到

支那：都係人地既錯

同叻哥有咩分別
啲觀眾笑鳩佢
佢知唔知醜

你吹到一個全世界都信的大話果陣你就成功
可惜無人信果陣你只係一個傻鳩

lm

劉炸雞

Push

Pish 咁撚似光頭正能樣

屌你老母 睇撚到燥
人地好簡單問一句「有/無？」
佢可以自古以來中國....咁尻up一大堆唔關事既野
同香港啲狗官 警謊發言如出一轍

當你能夠堅持1+1=1嘅話，你都可以好似佢咁。

聽到working democracy我忍唔住笑左

岩ga la，等多d人睇到中國幾識得講大話

可以大言不慚講呢D歪理出來而面不改容，呢個能力已經值得欽佩

世界真係唔該睇清楚中共係幾仆街，
唔好諗住同佢傾，等佢發展得好就會變得開放有民主自由，
佢下一步就係搞９埋你個國家

YouTube D 殘體字comment 咁正常

睇到呆撚曬，咩都不同意，然後講自己野，根本唔係討論

好似能量華

Cls

人地問佢個死左既醫生事前俾人滅聲係咪個疫情爆發原因之一
佢就答好多醫生都冒住生命危險

樹不要皮必死無疑 人不要臉天下無敵

真係唔容易，呃人地呃埋自己仲要理直氣壯

我老豆咪就係冇餅食仲會捐番錢比共黨嘅紅絲

藍絲點解團結因為佢地得一個信念就係利益

agree

d簡體字留言好腰心腰肺

在不理性的人身上尋求理性對話是傻的嗎？

我無辦法睇哂成段片
太柒
仲難頂過關家姐

根本無得兜，一個大話接一個大活，最後屈落美國，完

邊有詭辯過，佢句句都不同意，然後講自己野，無回應問題

佢地洗腦都係咁咋嘛
永遠解釋唔到就屈落美國
問題係藍絲同支那賤種又buy
所以話支那賤種真係死曬都唔抵可憐

永遠都係
你外國人唔明我地國情 你西方個套唔可以直接copy落黎我地度
你全民投票先係民主？我覺得得幾個人投票都係民主囉
你覺得呢d叫禁聲？我只係保護國民利益為前提
你認為你個套先係好？你出去問下d中国人睇下佢地buy邊套？

佢一定唔會輸架
不過有logic既人一睇就會知佢只係死雞撐飯蓋囉

中國唔接受雙重國籍
成班高層親屬 都拎住外國護照

趕晒班紅二 富二代返去先講啦

之後第二日條女出相話要番澳洲，唔要係中國
真心點解全世界會容忍支共咁樣老屈講大話法
Cls

推咗先睇

中國狗官真係好撚殘忍
係東突厥做左咁撚多仆街野
仲可以厚臉皮咁當眾講大話

同個無賴講道理係哂氣的
光頭佬都講明佢地係中國式民主、中國式管理，咁其實冇得傾嫁
佢根本唔覺得自己有咩問題，連自己講緊大話都唔知，佢地呃自己呃到當左真

講中文就叻，講英文真係俾人當狗咁撚

新時代習近平主義中国特色討論

其實仲俾班垃圾出黎狗話連篇有乜意思？各國係咪應該諗諗點樣消滅呢個政權？唔再被佢危害世界至係當務之急？

一早install咗個9up生成器喺條聲帶度啦

但係佢坐底起身左N次，係咁搞件西裝
其實睇得出佢內裡好矛盾

佢屈落美國到嗰吓大笑咗出嚟

應該節目組都有拎過件事俾佢睇左先
所以佢準備定大使館嘅稿

係囉，搵口交部華嬸、爽爽自圓其說咪好囉

中國製雞蛋好多骨頭

遇到佢反駁唔到嘅野就講中國多人你地少人
所以人一多就唔可以freedom
邏輯

佢信眾睇到段片只會覺佢講既野真係堅，中國又被西方勢力針對了

有時係城市論壇都是咁
睇到火滾

佢隻雞蛋
用骨頭做成的

王寧一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。有的叫道：「王寧，武漢爆發肺炎了。」他不回答，對櫃裡說：「溫兩碗酒，要一隻小蝙蝠。」便排出幾枚人民幣。他們又故意的高聲嚷道：「共產黨就是個獨裁政權！」王寧睜大眼晴說：「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你們把李文亮禁聲，還要他簽告戒書。」

王寧便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「禁聲的事不能算獨裁……禁聲！……共產黨的事，能算獨裁麼？」接連便是難懂的話
什麼「工作民主」，什麼「習思想」之類 ，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

成日話反華勢力誤導
但人地直情請你上ABC話ABC做fake news
相反喺中国一提到敏感詞就del post cut signal
咁究竟係邊個誤導邊個呢？

最後張相撚狗到😂 點解會send 到出黎呢？

是人民幣，我加了人民幣.jpg

未必係實際利益嘅，或者係無形利益
例如憎我哋反政府影響社會穩定
從而令自己份工冇咗或層樓跌價

尾二講野條JASON幾撚陰濕 一定係共諜

曲線要講明

最正係咁

中國駐澳公使王晰寧日前在澳大利亞廣播公司《問與答》（《Q+A》）節目中聲稱，目前身在新疆的維族烏麥爾女士和她的澳籍兒子更喜歡住在新疆，而不是澳大利亞。隨後推特上貼出的一張照片顯示烏麥爾女士表示「想離開」。

ABC聯繫中國駐澳大利亞大使館，希望王晰寧對阿卜杜薩拉姆推文做出回應，但至本文截稿未收到回復。

好正。澳洲好多人超藍，睇清楚奶共狗的咀臉。

藍屍就係目光短淺既人型賤種

支那人質素 呃人前必須要呃過自己

正面d睇 可見佢係一個辯論高手

詐傻扮懵轉移話題
主持人同guest EQ真高

果班唔了解黑箱作業既外國左膠係會信鄰國有民主
一人一票

Aristocracy = inclusive democracy...

Pieces in the jigsaw 用呢句真係以為大曬 點知比人問咁你都好多pieces下喎 咁咪即係有問題囉

撚狗嘅笑容

想追第二集

正

人無恥 則無敵

我們一不偷 二不搶 三不撒謊

呢條片西利 應該煲到無限大 推爆佢
逼鳩佢正視呢啲問題 尤其是新疆集中營 佢一定難以推唐
襯佢老母病攞佢老母命啦 屌你老母支那！

有大把痛腳 係時候玩野啦 列強

其實都要基於legitimate basis先會有好辯解既 但就係叫佢指鹿為馬 仲要想人信

咁咪要拆撚咗個中国分做幾個唔同國家，如果唔係點有民主點有自由

中呀

但係炒極都咁多地方俾佢地滲透到

你話個世界幾荒謬

點解要咁堅持自已中國有民主？
企硬啲表揚中國一黨專政共產主義既好處唔得咩？
好撚肉酸啊

真係人唔笑
狗都吠

好似黑警記者會啲口吻
啲駁論幾乎一樣
話人雞蛋裡挑骨頭都講咗幾次
睇黎佢隻蛋都幾多骨

光頭多自斃

一開始主持人講既嘢，鏡頭轉幾轉影落支那人到，個樣谷撚到行一行，笑死

港共,民建聯一脈相承

比人發現你冚家都係賊，點兜？
上去都勇氣可嘉

果啲說話只要你肯暗住個良心係人都講到啦

可能太長,有冇精華版?

邊到紅

可能覺得用殘體就紅？

下面d大陸人都屌佢

澳洲呢d主持人工好高 同好受人尊重
真係要好叻先做到
點似嗰d乜撚嘢吳景雋
講嘢 chok少少以為自己真係有料咁

你俾嘅例子係事實
但support唔到假民主喎

大學為咗班米飯口班主咪貼錢好合理

如果澳洲奶共
就唔會全球第一個踢爆屎為5g 安全漏洞後果 同埋會封強國人入境

好想舔走條女剩低果啲頭髮

墻？牆？

本身個channel都係反共到喊
儲埋班subscriber 都係反共嘅都合理嘅

典型澳洲佬9吹法
講一大論好似好有道理咁
但其實係講垃圾
好在最後stan grant 出聲再wrap up

一定要推 睇得好爽

係自己極權控制想講咩都得

一出左自己既權力範圍就turns into fkin clown

你果套留返牆入面慢慢9up

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

笑撚死, 下下都一巴車埋去, 想兜都兜唔到

架子，就係自己丟

認係獨裁都好地地
冇啦啦班自己民主國家

cls

仲有共諜案助選dpp
奇怪嘅係支那到依加都仲唔報復澳洲

聞說澳洲排華排到痴線

報春咩
本身可以用入口鐵礦 同 遊客 嚟要脅

而家俾自家製病毒搞到停工同俾人travel ban
兩樣嘢都不自控咁做咗
變相無招出

同鄧丙強一樣
滿口謊言

Chinese ppl have voting right

勁當然勁，全部人地攻擊佢既問題都諗過曬啦，有自己一套說詞自圓其說。

全部背答案

聽完都唔撚明咩來...........
姐係點..........
完全超出想像.....

北韓勞動黨都話自己係民主共和國
勞動型民主 Working Democracy

姐係有份比人勞動就等於民主?

條共狗特使鳩作出嚟混淆視聽啫
中國式詭辯法

人民民主專政

真係要畀全球睇清楚

中宣部全部統一口徑，全部用假新聞嚟為自己辯護

包括港共同黑狗

口才幾掂

係,有舌戰群儒feel

滲透到係靠錢啫
對於外國人黎講，定時過數就乜都得
中國人死關佢地乜事

又係光頭

希望下一個係王毅

留名待睇

睇完
我係睇得幾開心 好多笑位

link?

FB用慣左....

呢條片正，完美演釋中國式邏輯

係ABC既節目話ABC 係FAKE NEWS

原片:

用咗半個鐘睇晒佢東拉西扯

右二個男既又係共諜

你哋知唔知點解支那人年紀一到咁上下就會無頭髮？
因為支那人好賤格呀

"你咁講，我係唔會驚架!'

挑骨頭挑左半個鐘

舌戰群儒係會贏

佢只係唔使輸到落荒而逃咁解

睇撚到最後，一巴掌打落條友面度

一邊睇一邊笑佢做小丑

世界大學辯論賽
題目：應否給予香港真普選

支那隊一聽到題目即時退出。

做cons果邊真係唔容易架

左膠不過隔離個記者因為中過多次伏所以好清醒

武漢肺炎係中國爆發，當然係中國去處理同解決啦，仲話自己盡左幾多力，呢d係中國應該要做架啦，同必須做既，五通中國爆出黎、仲要全世界幫距執屎，仲要係人地節目上，話人地做既專訪係假消息，係米想笑死人😂😂😂人地主場，仲要挑人機😂全部都係扭曲事實，逃避問題，五承認中國無言論自由，五認中國獨裁，仲係度兜，死雞撐飯蓋

同販民打手岀奇地相似

呢頭話唔封關因為好多人等住返澳洲，下一個句就話為左防止擴散用暴力去捉人係為左其他人好

唔係出自支共電視台嘅都係假嘅

鬼佬真係好賤 仲播埋武漢d人點捉人 佢第一下個反應好正 o哂咀

咁多雞蛋裡挑骨頭 呢個碗真係骨頭裡挑雞蛋比較貼切

Who

紅底channel
出左條片話外國逼害尿紫楊

bob叔係清流

仲話你唔知唔代表無
你講撚哂佢LA

睇曬，見識到共產黨係點樣呃自己嘅國民，唔合理嘅事情合理化

脆辯群儒，老實講算打得唔錯，如果生係民主國家應該係幾好嘅記者，生係支那比人洗腦做口交部

不停自爆

同阿叻一樣 自我吹奏 唔會認自己既問題 都係人地既問題

佢勁過柒婆好多既

條友最尾hang機

不停咁講平時黨媒洗中國人腦果D白痴論點

中國真係好撚on9
獨裁咪認囉
大大方方認左佢無人會怪你
因為每個國家管治方式唔同
明明係獨裁又扮到開放自由
仲要去外國上電視同人討論
學人講言論自由

學下金仔啦
係獨裁咪認囉
我唔中意你就啪左你
但中國就偏偏中意鳩up
又被自殺又被病死

因為中國加入左好多世界級數既組織
而個d組織既加入前題就係保證某一方面自由同埋人權公約(基本野)
支共就成日講大話話自己有守規則
實際上係無
所以佢永遠唔會亦唔可以講真話

其他國家一質問支共呢方面既問題,
佢次次都答我有做到
實際上係無

上ABC節目話ABC假新聞

睇曬, 真係好撚7, 答非所問